［大專限定］TG交友慰撫心靈區

離別中學後，這是眾人人生的轉捩點。

有人找尋到精彩的專上生活。
心靈、人際關係都滿足；
但與此同時，以本人為例，亦有人在孤獨的路上沒有盡頭，精神世界空虛至極。

因此，我希望大家在受規範下的生活之中也能獲到慰藉心靈的溫暖。

無論你是剛升專上學院或是剛畢業、是男或是女，都歡迎你的加入。

所以，留低你tg啦
會有專人聯絡你。

96 絲

98絲

93巴 poly

Final year
求add 想搵人傾下計

Leemeowjaii

97巴
完全搞唔掂

HD year2

98巴

97巴 毒撚一個

輕push 今晚會陸續加人

97 yr3

97絲

招fd子 招家姊

嗚呀，巧mk呀

99巴
返學好悶得閒傾下計

Fresh grad ok

89巴 讀完HD 返工好悶

失去生存既動力 已經冇左番工既動力
就後實習可能會有番d
希望有人開解下我

lm

95巴
招家姐細妺

Ok!!

陸陸續續我都會加人，請耐心等待。

CUHK

97 巴 Year2
返學好大壓力 好唔開心

[url]

98巴 HD year 1

98 year2

94 FG工程巴 175
圈子細 想識女仔
岩傾可以長期發展

95巴 ive final year

littlegreenfrog

96巴
many_faces

最後一推，今晚正式開群。

@andiiii
yr4

識朋友lm

Final year
求add 想搵人傾下計
傾咩都得

群已開
大家有興趣既話可以入，
無任歡迎。

99 sis

Terpsyching

96

97巴

95巴

94 巴

96巴

99巴

97巴 ive仔收唔收

Group link here

98絲 返學返到灰

巴

mphil 巴
arcadialihk

arcadialihkg

97巴 寂寞 邊緣太空人

98 poly yr1
tg: cc3221

唔識加密法絲

失戀

95 巴
tg id: Hk11234

利申:2018 engine fresh grad

98 絲

96 巴

番學好悶 唔知為咩番咁
97天蠍巴

99 巴

Kan0923

Yr2巴

97巴打

樓主仲有無加人

poly 絲

有無人開grp？樓主好似不見了

群靜到無人講野

加我入群啦

Garykwokkc
97 space

唔係我admin
第2，3頁有link

Cccu

98 ust 巴 求朋友

Year3 97

98巴 year1
毒撚係大學識唔到人，得閒吹下水

murasaki10
啱啱入U 感覺迷茫到傻

99巴 yr1
得閒吹下水

98男 hd year2

巴，想搵倫敦絲

是咪有群?

97 絲

Eminemlow

Final

98絲 year1 個名9改

95巴 想識多d朋友

98 男 搵圈子吹水

@Summna

巴，準備讀master

93絲

三大year2 絲

Edu thank you

93絲

lovelygirl0934

96巴，仲讀緊Asso year2 ，好大壓力

97

98巴
HD years 1

98, year 1

92 巴

95巴，微悲觀
希望帶少少希望給大家

Poly yr3 負能量巴 隨傾

94巴

98巴 唔識貼個Link 所以整個名Seungwan98